五等分的花嫁(24)

希望大家理性討論吧

開埋D垃圾Post

宮漫畫既真理，唔係主推贏就係劇情爆炸
即係糞作

春場我屌你老母

po名錯jor

瘋了，全都瘋了

溝到1花真係玩咩都得

等熟肉再講114

屌住果汁先

😂

四葉之花嫁，恭喜你呀春場

往死裡打

屌你老母春場正一食屎狗，撚讀者撚咁耐，仆街死啦你

推得咁快？有新情報？

瘋了

二奶手繩

贏家嘅伏筆先係伏筆
輸家嘅伏筆就乜都唔知
你好耶吖 春場

五等分之綾音

上個po置頂

唔係4黨 就會嬲嘅情報

過埋聽日，仲有幾多正常人

而家都冇

四葉見到渣太郎之後跑走左
渣太郎想追但跟甩左
然後五月出黎指路助攻
好似係

一花never give up

#24

五月有得食炸雞

係，快D走喇

佢夠膽咁畫我夠膽咁燒燒得痛痛快快

睇完 我覺得春場咁拆機會好大
巴打保重

似啦

炸雞>風狗

仲未有人講咩狗男女快D撞車死算係咁啦

#24 睇唔睇到圖啊

其實手繩唔係一早就拎返啦咩
btw春場唔識兜第一個認得個位咁不如113就咪撚講啦
屌搞到好撚肉酸

五月助攻緊風太郎去搵四葉 之後去咗食炸雞

四葉的花嫁

春場睇咗偽戀？
又係兔仔髮帶贏

如果二乃幫埋四葉打耳洞
點睇

做好左覺悟

係 但手繩一直都係圍繞住同二乃發生

新娘唔係三玖/五月應該會暴動

其實有無圖support 話係64話認得

等完整話數出左先知

1235贏都冇乜怨言

關咩事
係佢要其他4個助攻 先搞成咁

點解同樣都係黨爭漫 學不來有埋動畫都推post慢過呢度咁多

無圖真係唔洗咁激動 我信老師d劇情無咁垃圾

風想知4嘅諗法
4逃走
風追甩
5出嚟助攻
21回(4:騙你的)再現

睇最近幾個po就明

係罵戰呀

呢到分咗勝負

我反而覺得會係二乃主動還返俾風太郎

學不來得老師先正

五等份不嬲都係睇人估邊個係新娘
你諗下有人癲到寫埋論文

邊有罵戰，一面倒

罵春場啊

邊止，上個post咪鬧埋四葉

角色人氣一面倒
而且未真係埋牙收尾

strong post lm

睇人講其實而家都係喺男豬度

因為得春場將戀愛漫畫寫成推理小說 本質上都係撚緊狗

喊死

因為學不來個人回合多
無乜共通長篇俾讀者睇爭仔劇情
同埋5等分嘅推理元素重多啲討論
仲有5隻股票嘅人數相對平均

btw學不來由穿越時空開始無睇
感覺為咗老師戲份而強行膠化
偏偏我最唔鐘意老師

唔係黑妹同理科我就ok

新po留名

文科>學姐=體育>理科>老師

有隻空殼公司

一睇就知你唔識

1234竹林

有隻上唔到市

四等分

唔係得4隻咩？

妹妹都冇
你都係唔識

5申請緊上市
123就黎停牌

你真係唔識架喎
老師表示人氣投票入面其他人既票數加埋再double都唔夠我多

我錯了
妹妹>>>>all

Ptt已經崩潰到叫四葉母豬你確定

e到冷靜好多

你支持文科
我地以後就係好兄弟了

咁個人唔buy tilf嘛
同埋唔鐘意因為佢人氣高而係咁硬推佢嘅劇情
格硬嚟嘅感覺

講真咁先係正常

因為未有實質漫畫睇住

岩岩搵左強姦四葉既本冷靜左

咁佢地都未有得睇 已經鬧成咁

非常同意 完全係冇靈魂

本身都係風狗到，定我記錯

風狗病咗戈陣
二乃俾咗風狗

神父

ptt正😂

中港台

係呢度最溫柔

老師只不過係一個過份討好毒撚既產物
唔係唔可以 而係過左龍

呢度比較有理性

男主風太郎？

有冇link 想睇

Komica啲反應仲係太溫和
唔夠好睇

一花叫人姦姐妹果本?

講真老師嘅本子係好j
但個人覺得睇後宮漫畫唔係為咗j
係為咗女角(同埋男主)嘅魅力

[五等分] 114情報 第一個認出來的人

睇完個人都爽D

下面好多人屌佢
我仲以為集體崩潰

貼吧都好撚正
個個都忍唔撚到了
笑4

可能要係西洽搵其他五等文睇

K島意外最冷靜正常

老師>其它幾個加埋點計

最溫和應該係reddit

2CH應該最癲
但日本情報係咪冇咁快

最鐘意關城

你唔係第一個

2ch都有偷跑區嘅

想睇情感爆發
5ch日日都波台咁冇咩分別
貼吧同ptt

之後風同39去酒店搵2嗰陣搶返
不過後尾風用金太郎個身分搵2嗰陣又拎返
點解咁多人都唔記得咗

仲有冇四葉黨生存緊
想知其他四葉黨點睇114

5ch日日都波台架啦
本身都癲癲地都冇乜野
貼吧果啲本身懶係好冷靜理性既
啲情感好似爆石咁爆發哂出黎...好正

瑟瑟發抖

屌係喎
s2一月番開播嗰時差唔多結局
都時買咗股票嘅動畫黨pick up返嘅時候應該又會有一場腥風血雨

贏硬了

lm

等漫畫之後再評論

1月冇S2

等出全圖

笑緊

贏左

贏得咁肉酸真係唔會睇s2

笑撚死我

畫風咁柒點都唔睇啦

等睇仆直再笑鳩春場

圖都未有，可以點睇

115話準備回收手繩
零之鎮魂曲

s1嗰時睇咗pv已經決定唔睇
畫風唔掂

咁等睇暴動

總之先準備好鋼琴

下集一兩個分鏡回收埋佢啦快D

講真得個情報唔知咁激動做咩
之前鬼滅嗰度夠有情報話咩炭治郎死啦
點知原來只係對白嚟
所以我覺得睇定先啦都係

嘴巴說要助攻 又跑去偷親不叫燻雞喔
真 呢d女人又假又古惑

四贏擺明係春場欽點
根本五嘅伏線先係最多
到頭來啲乜野伏線窗簾都係假
只有春場係真理

新娘已袋 理撚得你

四保一

你講戈d都正常
跑走就真係唔知做緊乜

4zi進場啦 4zi收割啦

有圖透再屌

五月先慘
又坦又support

有冇得睇 小葉倒了

屌完再屌

我都開始有D想睇

e條友d情報好少出錯

唔跑走 順攤接受就冇人屌咩

好想再見到政宗君翻版

至少我唔屌

想睇風狗nice boat多d

接受到四葉，但最撚憎收左皮都要幫手助攻

戀愛漫三中垃圾作者
古味，竹岡，春場

其實跑走係正常 ...
四葉仲未解佢對姊妹嘅虧欠同零奈番話嘅誤解 冇可能咁順攤yes i do

流石景呢

其實唔係四葉跑走先正常咩

點都屌架啦

實有位入

4葉回明明話放低過去

講完就即刻做到咩

放下嘅係同小風一係許下讀書發大財個約定
唔係放底對姊妹嘅拖累虧欠

呢位巴打係咪要等倒結局果集先會心死

結局都唔會死心

係
佢性格不嬲係咁麻煩
扭扭擰擰又搞埋d無聊束縛

結局
四葉實周瘋狗離婚娶五月
五月又贏

岩呀 39一定會贏

呢樣我都認同係仆街既 希望春場畫風狗自己搞掂唔好再幫四葉招黑

我都明佢地好嬲 但呢個先係正常發展 要屌搵第二樣野啦

Agger
二乃贏先係最好

其實下集應該真係搞掂，有提過21話再現

難，佢點都要畫四葉解開對零奈「五個人在一起」一番話嘅誤解
一定又要春場姊妹情解決 風太郎自己無法解決
我都好撚肯定一花一定又要食屎

我地五月黨要屌有太多野可以屌
標題欺詐，五月根本未入過場
仲要不斷做坦，坦左過百話既集火
做完坦仲要做support
個畫面真係好撚肉酸

嬲係64回憶
你追返台仔同連登po
四葉跑走情報嗰陣無乜嘢，頂多話5月又助攻

五月後期成日對風欲言又止, 痾屎痾唔出咁
以為佢開始對風有戀愛feel
點知原來係糾結緊四葉同風嘅過去

而家根本唔係屌緊64

今日引爆係64

見到有條友係咁係到撩皮
四黨黎?

支持
傻鳩毒撚先中意老師

入場屌囉

4唔接受唔洗跑走掛
真係唔受咪講清楚
咁樣等人追 最煩呢種真係
春場抵被人屌

廢事屌到人喊

燒柒左佢好過啦

你有邊次屌到人喊

講下笑姐

記得在四葉頭上打個圈 防止沒看過的站錯派

大人肯罷工
細路駛咩衝

12.9 大三罷 [/quote]

笑死

係68話直接開估

趁而家睇下偽戀先

推呢個

根本應該解開左姐妹心結
再解開同風狗個心結
咁跑走之後等風狗同佢慢慢傾咪冇人屌

而家如果真係要拉d姐妹出黎

成件事變到
自己想做特別個個
搞到大家陪佢轉校
搞到自己有個心結
之後仲要拒絕風狗
要姐妹失住戀同佢解心結
鼓勵佢同自己鍾意既人一齊

最黑人憎就係呢d角色
以為拒絕風狗係對姐妹好
實質就係二次傷害
好心春場咪搞鳩人

四月拒絕表白，
正常情況可以話係一個贏家Flag

但係有五月呢個工具人係度，四葉呢個Flag就會有動搖，變成工具人勝利Flag

特別係五月呢啲未宣佈入場，而且仲有女主氣場既更加啱用，配合埋四葉拒絕風太郎，五月贏率應該高過四葉

利申9up

到聽日出圖可能又係另一回事

如果風狗因為4葉跑走所以鍾意5月
真係糞作
不了

變心仲快過一條樂

假設佢要中意五月，都唔會單單因為單單四葉跑走既
四葉自己錯失機會之後，用7,8集解同攻五月

龍兒咪又係同萌虎極速私奔，依然係神作

咁樣當五月係乜

同埋其實套嘢已經糞糞地，佢之後點後個尾都好
呢幾十集都一定係唔撚掂

本身四葉End都唔係咩問題，應該都唔少人原本係接受
但係套嘢由京都開始真係越黎越撚奇怪，
所以依家屌四月既，絕大部份真係因為春場戇鳩

前面真係好好睇
後面唔知做乜鳩

春場每次招黑都有一手

因為個套係純愛番唔係黨爭番

套野前期擺咁多五月煙幕
只係為左真係比人腰斬，都可以話五月做新娘end
但而家冇比人斬，但後面去ending又轉接得好撚怪同好撚鳩

不過搞到五月cheap哂

因為嗰套叫龍與虎
唔係兩等分的龍兒

其實由渣風叫齊五個選妃個刻起就好反感，之後一到四輪住吻真係好噁心

其實係，就同113屌五月屌哂鬼，但點知係四葉一樣
但唔趁而家屌，唔通等完左先屌春場老母咩

其實都有實乃梨黨同亞美黨既

Cheap唔Cheap都要睇劇情
春場用五等份開頭既質素絕對可以寫到唔Cheap

算吧啦春場回哂塘啦
由修業旅行個邊已經開始下滑
係中間好彩叫識做，出泳裝回比人打下飛機

根本已經唔關之後劇情點走先
只係真係呢幾十集寫得太肉酸

我仲記得自己半年前係同情四葉而有少少想佢贏

究竟點解要咀

學神父講，寫一花開黑開到底都好過智力嚴重下降

其實我接受唔到龍與虎個end

唔撚狗is ok

無可能

巴黎鐵塔反轉再反轉

唔會再撚喇掛 四葉end其實幾滿意

公道啲講句，其實以四葉性格跑走好正常，如果佢直接應承風太郎我先覺得出奇

其實上一集已經見到四葉其實覺得自己無機會所以無係保健室等風太郎，係返黎拎手機先俾佢埋伏到，咁既情況下唔走就奇

另外有人話四葉百幾集既成長乜都無哂，借問聲邊度睇得出四葉有成長到

四葉既課題不嬲都唔係成長，而係如何走出過去既陰影

一開始四葉因為佢地五個一樣樣，細個果陣俾一花亂入，搞到風太郎認錯人，由果刻開始想改變自己，令到佢自己係四個入面最特別既一個，當中亦都有虛榮心，但更大既係唔想同風太郎相遇既時候佢再認錯人

四葉體育出眾，為左獲得更多既成就感佢專注係呢方面發展而導致疏忽學業，結果就係成績差到要退學

四葉因自己既失誤，導致被退學，而其餘四個雖然係自願同四葉一齊轉學，但係四葉眼中就係佢一個導致另外四個都退學

加上佢地陪四葉轉學既理由就係佢地5個永遠都會係一齊，但最諷刺既係導致四葉成績差到要退學既主因就係因為佢想擺脫呢個想法

四葉既自卑就係由呢度開始，呢足亦都成為左佢既心理陰影，所以四葉一開始遇到風太郎果陣都唔敢相認，亦都唔敢對風太郎示好
21集曾經向風太郎表白亦都用大話去掩飾左

睇返學園祭，四葉並未完全由陰影度走返出黎，佢口講係唔再依賴以前細個同風太郎既回憶，但事後偷錫完之後喊到豬頭咁，傻既都知佢未放得低
假設佢真係放低左，但都只係唔再依賴以前既回憶，四葉係未從自卑同陰影走返出黎，所以四葉先唔敢接受風太郎既表白，因為佢覺得自己無呢個資格

所以要靠風太郎幫佢，或者其他四個幫佢助攻
但我希望會係前者，因為會好睇好多，而風太郎幫四葉走出陰影既話佢地之間既感情會昇華

等出圖透再死多次

一齊加入呢邊陣營，下次應該係二乃架啦

連我都仲未接受到我會贏

其實四葉贏無問題，問題係風四劇情太少兼將其他黨既糖變成屎再強加入四葉上

因為對於四黨黎講太突然

其他黨食屎呢樣好撚同意

訓醒未

幾時會有劇情情報圖？

其實唔明點解突然叫晒5個一齊同佢地講5個都鍾意，又話學園祭完左會俾答案
呢度係咪講風其實知道四葉鍾意佢+以為五月鍾意佢
之後一花問會揀邊個，佢明明話答案係邊個都唔揀
但而家五月同佢講5個分開唔同教室，叫佢揀一個，佢又真係走去揀
好似奇奇怪怪咁
有冇人可以解釋下

糖變屎咁多次，佢真係創先河，連67都可以變成笑話

四回基本星期一

五月都係

67點樣變笑話？？
最近呢十幾話的確五黨俾佢撚得好慘，但123黨應該都唔係好大問題姐同埋風四都叫少劇情？？？

呢樣真係唔明，直到呢一刻風係咪知4葉係零都係疑問，若果風太郎想拎埋四葉過橋而拒絕123呢，咁就真係渣中之渣

你有冇睇情報架，春場想用64蓋過67呀

未出圖前覺得會有愉悅情報佬釣魚可能性

"溫泉回憶是用64回認出四葉的場景"
客觀係 不論手法 64的確認出左四葉
而同時 67都認出三玖
所以唔太存在64蓋過67講法

即係點 冇追晒post 淨係睇左置頂果個

得返最後一卷先玩呢樣野，真係唔怕比人屌咩
如果佢唔講係最後一卷都仲有可能多d話數寫得合理好多

講多左句
"溫泉回憶是用64回認出四葉的場景"

但係用左64認出去證明有愛對於39黨聖經既67威力係唔會少得去邊，就算無直接傷害，間接都傷得好緊要

我睇唔透，自從京都旅行後渣風對五子既表現真係好難理解

從來都冇話過67認39係風第一次憑感覺認出五子，會唔會係你諗多左就算64認左四葉都唔會否定到67憑愛認39，有咩好崩潰

而家五等份係星期五期待情報，冇情報睇就同吸完毒冇毒品食一樣
星期六見到有少少新野就已經不斷ff，幻想邊個黨比人撚狗咁撚
星期日再見到更多劇透就崩漬，開始罵戰
星期一出完圖透就比春場撚狗咁撚
星期二至四不斷屌春場

等圖出啦
如果要講用愛去認出 兩個係當時都係唔合格
一個用刪去法一個用話術套話

成班友淨係識喺度屌佢之前想型但柒咗搞到最後1235全部轉校
又喺度屌佢扭扭擰擰
根本冇撚了解過四葉呢個角色

春場一路唔寫佢內心想法，緊係唔會明啦

你咁講我無得同你拗過，炒雞蛋最後為左鋪成67都不為過喎，春場用64會至少令到67獨特性少左好多la

呢樣野未又係同113話之前大家對五月一樣冇了解過
成日話掛住著食野，一副親生女氣場
都唔睇五月做過乜野，話佢入場就會贏撚硬

結果真係場都冇撚入過

入左啦

入左保健室食炸雞....

邊個會放炸雞

瘋狗囉

咪囉67話嗰下都係39揸實曬個拳頭
風太郎先feel到自己撞錯咗

出完114之後要等2個禮拜先有新一話

咪囉有愛就唔洗用排除法啦

下個到二乃比春場當condom

咁講都得，39專登扮一花等識穿再走開喎，渣風再撞39再問多次點解喎，唔好強行婑化人地黨個劇情回好喎

作為一個25仔,一個慘敗一個工具人無入過場,已心死

輸都算，但真係輸得好難睇

其實123邊一個輸都慘敗,不過五月真係工具人到

咁佢係扭扭擰擰喎
因為自卑想做特別個個扭扭擰擰搞著其他姐妹就唔屌得

想完之前睇多次23決

五等份的花嫁 > 四等份的花嫁 > 四葉的花嫁
下回仲可以點變呢

係之前有條友寸77話39扭扭擰擰搞到輸左,之後俾人寸返轉頭,麻煩追post追貼D

咪係

岳父/前田的花嫁

利申返先我都知4葉好無辜
但咁樣鋪4葉劇情要其他黨食屎真係好難頂
我只會屌作者唔畫好d
唔會屌4葉
但有人嬲鳩4葉都好正常
4黨贏左咪體諒下喔

ok sor

有黨爭既只可以話預左啦，仲要而家就完
只會越黎越嬲鳩
雖然唔想自嘲，但呢點真係要學下我地五月黨
比人踩到上心口都好少發火

咁我之前覺得五月贏嘅話 比人鬧吓親生女又有乜所謂
依家諗返轉頭真係比人白鬧一場

因為講果句既係學園祭第一日完結果陣
果陣風太郎仲未揀得落手，唔想分化佢地5個
而學園祭幾日發生左咁多野，風太郎先至下定決心交出答案

至於四葉呢個final answer我覺得係一早就有，只不過風太郎一路都唔揀只係因為唔想因為揀左一個而傷到其他四個

你屌就得，我地反駁就唔得？
同黑警有咩分別

咁佢係咪扭扭擰擰先

一花喺102話呢個位都喺度引導風去做選擇

講到越穩越撚驚

四葉對我黎講最大既吸引力就係明明自己鍾意風太郎，但因為知道其他姐妹都鍾意風太郎又主動退出

先雖然佢既動機係因為自卑而覺得配唔上，佢實際舉動係真係選擇左退出成全其他人喎

佢根本就無諗過風太郎鍾意既係自己，所以先會不知所措，俾你地講到佢又心機婊，又話佢扭扭擰擰，咁都唔反駁得？

又扮

扮你老母

贏到開巷啊
我場都未入啊

希望越大 失望越大

退出鼓勵完其他人 68就即刻去背刺

都去到最後直路，要轉人選又要合理都真係唔見得而家既春場handle到

風太郎換果盒（？）唔知凍左未嘅炸雞

小天使

咁佢係咪用四葉個身份去向風太郎示好先？
要係背刺既一早同風太郎攤牌啦
真係背刺既學園祭果陣洗乜等風太郎訓著左先偷錫佢？好似其他人咁直接嘴落去咪得囉

政 宗 君

雖然一花三扮三玖係強行弱智化一花，但果啲先叫背刺

退出成全其他人但係用第二個身份示好就ok
所以咪話佢扭扭擰擰 又要爭仔又要唔認

68唔係意外咩？

食左咁耐屎

佢由頭同尾都無諗住爭，佢既行動只係放唔低，並唔係去爭取
都係果句，要爭既話直接做主動攤牌就得，洗乜搞咁多野
佢真係要爭既113集就會乖乖地係保健室得風太郎啦

春場一日唔開68係邊個，一日都冇得咁肯定
連係邊個kiss都唔可以咁快肯定到

四葉邊撚度backstab呀
真係噏得就噏
唔講唔知仲以為四葉走咗去扮三玖搵風再同佢講四葉鐘意你呀，而我就支持你地嘅戀愛添

1235黨開始組成戰線

唔好再講一花...
京都旅行弱智化推到劇情捧二三
102以為有糖食結果屌你一撚早揀果汁仲俾假希望
搞到人地咁忙仲要花時間志在參與？

解四葉心結根據春場邏輯一定又係五姊妹解法
手上有寫真嘅一花一定又要鞭一次屍絕對走唔甩

某4黨係咁撩人抽，威啦威啦

唔知係邊個咀，更加唔知嗰個人咀之前個心路歷程
但總係有幾個on9喺度話四葉backstab

其實我扮哂所有人

去到呢個位，唔係四葉套野只會係更加垃圾
根本冇咁多篇幅寫佢由鍾意四葉轉去鍾意第二條女
除非風今集冇明確講過鍾意四葉啦，咁都叫有得兜

佢擺到明係勝利黨扮4黨黎挑釁1235啦

住手 你們不要再打了啦

扮哂所有人好似得39

春場強化弱智一花係抵屌，但屌還屌，唔好亂開地圖炮
明明一花果啲行為先叫補刺，而家講到連四葉都係背刺

一花

最後揀嘅唔係自己

未有圖透都好難講
文字劇透只係話想知佢點諗，唔係話鐘意佢
咁當然我呢點都會有所保留
而家情況同113話五月一樣，文字版出個陣一堆人屌鳩五月，出圖透大家先知屌錯人

佢地屌完既野我覺得唔合理反駁就叫撩人抽？

依家個個假設左係四葉end 咁68除左四葉仲可以係邊個
依頭又放棄又鼓勵其他人 但係跟手就去偷嘴 想知唔叫背刺咁叫咩好

原來偽戀個結局咁on9 唔怪得你地話2同3要一齊整結婚蛋糕

我連電話掛飾都係用緊四葉，扮4黨

五月係黑馬

希望

最慘排名
15 >>>>> 2 > 3 >>>>>>>>>>>>4

5黨慘但唔係五月慘

超変身！仮面ライダー四葉！

屌春場真係仆街嚟
咁多咀入面最有嗰個就佢嗰次
但偏偏春場條撚樣113話補刀講佢咀完冇耐就見到支果汁
唔撚洗諗 春場當年肯定係撐東城綾

五月本人不知幾開心

唔信五月無鍾意風仔

Ok，咁俾D空間其他黨得唔得

不推文唔該

変身 !

五月係咪dcd

呢個位都未算最on9
更on9嘅係之後人渣同猩猩個仔走咗flirt小野寺個女

輸撚左都要幫手整蛋糕
仲有個仔女相遇既終於bin c

五月又係收埋對瘋狗既感受
有冇鐘意呢點我偏向有鐘意

呢下真係忍唔到

可能有，但春場一路都無畫出黎
只係解左五月想做老師呢個支線任

我覺得有都係冇自覺咁鐘意
到最尾望住風同家姐喺埋一齊
先明白自己本心落淚，但冇畀其他人知
帶淚祝福

雖然我覺得五月同人渣風經歷嘅野都唔少
但係我覺得佢地兩個偏向知己/死黨多過愛情

算啦Ching,潛水睇佢地鳩屌咪幾好

仲有7集究竟可以屌爆幾多個post

聽日出熟肉即刻爆呢個po

仲已為唔計114都仲有大約8-9話

橙啊

好撚虐

能成為密友總帶著愛

冇野搵野黎屌不如直接四葉係雞係公廁算啦

其實我鳩估同計埋今集

自己用小畫家整

當年睇偽戀見到啲敗犬輪住助攻千g已經好撚嬲
估唔到呢部都有同樣既野發生

應該點都對佢有啲好感嘅
但又未去到1234個level咁高咁囉

個個都怪小野寺唔表白
一條樂咁多年咪又係冇表示
憑咩怪哂落個女仔到

好彩當年冇撚睇過偽戀
都係事後睇人地屌咩，唔係我都會中伏

套戲贏左嗰個都係冇撚表過白，嘗試都冇

其實我一直唔係好知道五月黨係嬲啲咩
一嚟又講到風太郎係垃圾
咁而家五月冇畀佢嘅淫威殘害唔係幾好咩
而且你話五月好似一花咁喺度喊就話要幫佢出頭啫
但係事實係五月自己都好開心
我覺得只朋友線都幾好呀

利申：冇話有偏好 接受到個結局

咁樣雖然可以解決四等分呢個bug
但咁樣搞法五好似會好撚慘
以五月嘅性格
應該會係唔想人擔心所以匿埋自己一個人偷偷地喊嗰啲嚟

可能最後一卷會多啲呢
同埋希望有後日談啦

標題欺詐

係
我4黨都頂唔順
何況5黨

倒貼嘅有幾多個贏咗

岩，叫五等份的花嫁緊係想有機會入場啦
仲有唔好唔記得有成百話比其他人屌，但一直信版人屌得多就越會贏
而家場都冇得入就真係白白比人屌

可能係我諗法特別啲啦
我覺得佢開心就好
所以冇拍到拖都唔算啲乜嘢

成日屌話係親生女

e加搞成咁 唔落場
成個角色少咗d嘢

所以做左坦又做support

係學生時代睇唔到五月戀愛個樣
好遺憾囉
唔通你想睇佢幾年後同其他人一齊？

其實最簡單，如果四葉個角色設計同五月倒轉，你估下四黨會唔會爆炸

真係星期一了

ching每到呢個時間就準時蒲頭

而家咪倒轉咗囉，四葉俾人笑工具人都笑咗成百幾話啦，而家咪俾人當親生女咁屌

講起欺詐
又諗返起當年偽戀個鎖
條條女都有枝匙
但集體失憶所以唔知邊個有嗰枝match個鎖嘅匙
跟住成個作品就喺講個鎖
又講到有嗰枝匙嘅叔係命中注定嘅戀人
跟住次次想開鎖就有意外發生
所以我嗰陣老閪都相信有匙嗰個就係嗰個初戀情人

之後我就棄咗排
後尾個個都屌新的想法
所以我就想睇返偽戀
想了解下到底發生咩事啦
嘩我屌原來枝匙係小野寺嘅
人渣又講鐘意小野寺講咗度套嘢
前一秒講小野寺好正，同佢一齊嘅經歷好美好
下一秒就一個新的想法就揀咗猩猩
咁由頭到尾都不斷鋪墊個鎖嘅意義係咩

偽戀真係究極垃圾

一條樂個仔仲要同小野寺個女襯埋一對
屌

四葉俾人笑工具人又係其他四黨一齊笑，唔係得你五月俾人集火。而家五月做工具人，其他四黨根本WFC，集中屌四葉親生女

個情況套用返五等分就係一開波同你講風將來娶嘅就係中野五姊妹嘅其中一個
跟住113話要做抉擇啦
開始回憶返同佢地5個嘅經歷有幾美好啦
回憶完啦就彈返句
可是那一天，我有了新的想法.jpg
跟住走咗去搵竹林

係 果陣好多人話自己果個贏唔到但四葉贏都接受

唔係話揀猩猩唔得
但可唔可以鋪排得好d
後期個個人都圍住佢轉同助攻
一條樂個阿媽 萬里花 羽姐 鶇 個咩公主 集
個記者
傻仔都知猩猩要贏啦

其實邊黨贏都係其他四黨喺到屌
一贏：隔硬整黑一花再隔硬整贏 屌你春場
二贏：除咗乃乃自己A上去都冇其他互動 屌你春場
三贏：又係睇邊個人氣高之後比佢贏 屌你春場
五贏：食包食咗成一百回瞓住贏 屌你春場

不過總之唔垃圾得過政宗君同偽戀
邊黨贏都會全套收

偽戀後期個劇情分配側重哂係猩猩到
大家都叫有哂心理準備係佢贏㗎啦
係唔知道個理由咁撚on9姐 （新的想法）

仲記得4前期花生友
所以無論連登 ptt定貼吧
4黨都比人笑四等分
佢地以為唔提就冇人記得

所以佢五月就集火到113集就完架啦，四葉就由第一集至到日段套野俾人攞返出黎bin c都會繼續俾人集火
我都係俾人笑工具人笑撚到灰搞到棄咗一排，見到贏咗先返黎睇睇

見到有人屌4 backstab都尷咗
就算真係佢咀
風都仲係單身
情不自禁啫
back乜鬼stab

屌背刺都有個對象，佢偷偷地咀一下背刺咗邊個
如果四葉有愛滋就話背刺瘋狗姐

佢成套嘢都舖排個鎖
跟住fc埋小野寺就係當年同人渣樂有約定嗰個
同時都持有住嗰條開到鎖嘅匙
但最後揀咗唔係約定之人嘅猩猩
如果係咁點解唔直接話猩猩就係當年嗰條女算

可能古味覺得約定個女仔係千棘
小野寺就冇嘢可以鬥
睇到後面佢地自己又整咗個新鎖
真係頂唔順

開牌前：最大公約數
開牌後：

要嘔心班觀眾

呢個真係史冇前例地嘔心
我相信十年內都冇長篇少年向戀愛漫畫超越到偽戀

睇下佢收成點先啦
風68話打後嘅心路歷程同4 (?) 成個炒雞蛋篇嘅心路歷程都好關鍵
有冇得補救返春場越嚟越臭嘅朵就係睇呢個位
埋得唔好就係咁先

都好難超越到

我都係因為4黨日日比人笑
所以都好少碌入去五等分嘅po討論
最多都會睇下ptt同貼吧啲論文算
係去到呢兩個禮拜咁大優勢先夠膽蒲頭
之前77話出咗之後
全世界認為4係寫真之子嘅都比人當過街老鼠咁笑
跟住依家又屌咩四葉的花嫁
又話4黨贏就應該乖乖地比人鬧

政宗君有得揮

呢個我接受到，可能我兩個都唔鍾意
同埋佢冇咩野整多個鎖濕鳩鎖，整蛋糕，仔女做情人呢啲設定

其實點解叫背刺，backstab中文唔係叫暗算咩
見到背刺呢個名令我諗起炉石

其實我冇睇過
純粹真係太過臭名昭著咁解
次次睇黨爭，臨到結尾就有人彈句新的思法
呢一兩年又多咗個咩政宗君出嚟
就係呢啲仆街先搞到我地四黨明明428喺113話有咁大優勢都仲要擔心反杯嘅問題

唔知，可能D人講一花背刺講得多，我都係跟住講

話說我又睇多次66話，四葉根本冇講過話要咩助攻姊妹，佢只係鼓勵一花去做佢想做既野

所以到底四葉68話偷偷地咀咗啖背刺咗邊個

其實風4相處塞晒入讀者視野外
林間學校一齊扮鬼
一齊做班長
其他學生傳緋聞都係傳風4

比起唔夠劇情
我相信係春場特登隱藏佢哋兩個嘅相處

我都想知
純粹輸咗唔忿氣就搵贏嗰個屌啩

上次俾人買中咗之後俾其他派瘋狂狙擊已經係神知千尋
偽戀做萬里花派 太垃圾屌古味多過屌千棘派

未試過追咁貼
通常幾時有完整生肉/熟肉睇？

佢撐南戶就真

113之後其他黨都係講下五月冇入場
114情報之後啲5黨開始黎料
係咁屌四葉又腹黑又背刺又噁心
見係咁屌一個角色唔係咁好
就屌下春場撚狗又鋪排得唔好
順便懶係有理性咁屌埋風太郎係人渣，有機會再插多四葉幾下
最後講下五月以前被圍插，慘過四葉
發泄完仲要讚自己5黨以前被屌好少發火
真係好核突
本來都唔想講但真係好難頂

有人鍾意場外ff 4葉係諸葛4葉但用錯背刺呢個詞姐
佢覺得4葉畫到心裡面一直諗住唔爭仔
扮悲情，搏同情，但其實又偷偷地走去咀人
好有心機

有呢d諗法係咪通常都係女讀者
事關佢地現實生活都好鍾意咁樣攻擊假想敵

其實古味條仆街一早預言咗五等分嘅結果

係二乃 因為千莿排第二

係四葉 兩個都有兔仔髮帶

個情況咪就係咁 我原先講係二乃贏 但係俾下面位巴打收左皮
證明四葉會反cup

屌佢老味叫完一花追瘋狗自己去咀一啖就係背刺
咁三玖撞破一花背刺灰機，二乃叫完佢振作又繼續同佢爭又係唔撚係背刺？

大家唔好唔記得仲有竹林嘅伏筆
我就唔想竹林同4相遇既時候乜都冇講
時侯竹應該會同風討論4
呢個可能係風意識到自己鍾意4嘅原因

記得之前90話個撚個話咩神回，而家又屌修學旅行開始就垃圾

咪咁撚較真啦
憎一個人飲啖水都會覺得佢有幾十條罪
4葉黨享受買岩股既快樂就ok啦
反正新娘已袋

唔講以為5黨得一個人
明明屌4葉同屌作者同屌風狗同覺得5月慘既都係唔同人

咁又唔好入晒5黨數

修學旅行已經屌左好耐

修學旅行打後包唔包86-90唔包當我搵錯野屌

86-90係四葉黨神回啫
其他黨頂盡都係覺得佢慘

其他黨都會抽下水插下四葉咁
但5黨俾我感覺係見五月冇入場就周圍亂咁屌，113&114贏家四葉變左靶

竹林同4嘅對話內容喺108話

其實係咪二乃贏最少人屌

佢贏應該會有人屌佢一開波對風好差
同埋淨係識成架火車咁直線攻擊
應該係

係咩，個陣冇咩留意D人名
求其掃一次睇你地up乜就算
咁當我搵錯野屌啦

套套都係贏家變靶架啦，而家偽戀猩猩都俾人bin成半個post今次屌你老味又唔知bin幾耐呀
所以我真係羨慕你呀5黨，D人圍你圍到113就收工

本來以為接受倒四贏
但睇完之後都係接受唔倒

好想二乃如果有機cup做到新娘

笑死 你行去PTT又好 連登都好
屌千刺既人真係有咁多？
個個都係一句 「幹你古味」多wor
唔好係到扮打稻草人做受害者
偽戀甚少有人屌千刺 因為佢都係被動
唔計講笑果d d人屌套真人版仲多過屌角色

最撚好笑係你睇完四葉俾人輪個套H漫，仲要話見到佢俾人輪好撚爽。
不如呢個又真係倒轉試下，我睇完五月俾人輪跟住話爽啦好冇

我咁講係因為呢到屌四葉都多wor，屌屌下春場你地咪屌埋四葉

屌你成日都由鳩你地發癲架啦，夜晚上嚟屌兩句到唔得

不要遜炮 一係黑到底
春場下去

淨係落藥都會比人屌到開花

四葉就話贏左姐
5月做朋友都要比人圍
根本由頭到尾都冇比人圍既理由啦

黨爭漫有人圍男主角助攻fd子既咩屌

由草莓100 開始 啲大熱黨爭後宮漫輸家就會鬧到套嘢一文不值
除咗爛尾公治偽戀同政宗君之外 其實係咪真係套套都咁差呢
所以一係好似不起眼咁完全唔俾希望輸家 一係就學矢吹搞樂園計畫

我5黨輸但都唔會攻擊4葉
始終佢都排我第2
少少同情佢做佐箭靶
更加確信5月係唔應該反殺

仲有我記得神父做過39派

由晚傾到朝,琴日行完返到屋企即刻瞓著

點解啲人唔係自己黨做新娘就話套嘢垃圾
明明個個都追住最新話嚟吸毒咁吸

手繩都拆埋

五月 從來沒有 從來都沒有

不嬲扮假膠既多架啦

咩角色開唔開心都傻既，係漫畫入面人地開唔開心你知唔知咩…套野係校園戀愛劇，咁我哋想睇自己鍾意嘅角色有戀愛啫，唔通睇佢搞笑咩加陣好似凍檸茶冇凍檸。你問我嬲唔嬲呀

根本由頭到尾四葉既角色設定根本就無變過
話乜野四葉跑走左，四葉唔係去到114集先跑走，而係由始至於根本就無係保健室等過風太郎
有少部份人見到風太郎揀左四葉之後就腦羞成怒亂咁屌

女讀者應該好peace
兇宅就兇宅啦

四葉=新既千尋

你班撚樣係咪唔使瞓覺？
瞓醒見到個po推咗咁多頁

其實我唔太明千尋點解會俾人屌
你可能話天理做左咁耐工具人都係得唔到桂馬既愛慘到仆街
但千尋學園祭果陣可嘗唔係咁，學園祭舞台果度真係
同埋其實一早俾左線索話桂馬會揀千尋，佢身上一直帶住塊撥片就係線索
套野做得唔好既地方就無解釋到點解揀左佢，接受到桂馬揀千尋，但理解唔到

但呢個情況下錯既係作者，唔係角色
上面又係一樣，屌屌下春場無啦啦變左屌四葉，都唔知做乜鳩
希望五等分會好好解釋返風太郎同四葉各自既心境變化

作者係咪講左男主一定會揀其中一個??

會唔會最後變左5個都唔要

只得一個

我都想知

贏家咪比人屌
本身我仲以為4葉都多人鐘意 應該少D人屌
點知都係

太長無追po

身為四葉黨黨員都唔想四葉做新娘

其實屌都唔會屌四葉，應該屌春場先岩
不過尋日出文字劇透就預左好多人一時火遮眼，就唔理三七廿一，乜都屌左先
同埋動物台不嬲都假膠

咁你退黨啦

神父個個月都換老婆
最緊要跳船跳得快

真 睇開啲男二反攻成功嘅少女漫都知
啲女讀者淨係會喺度
“嗚嗚永遠支持老師”
“老師在我心裡永遠是我的男主角”
“哭了”
咁

屎片有冇構成黨爭都係一個疑問
任何一個贏出都無損老師係屈機呢個現實

有圖透了

4為留25講嗰個大話

苦肉計風太郎苦得咁白痴
TVB嚟？

最尾果張做乜鳩

神作

有冇中文，日文好屎，唔係好睇得明

仲話唔係假4黨

果個都係詐病,今次玩埋詐死

風死左果格就係個苦肉計？
我初初以為係惡攪

扮死搏同情 30年前tvb d 戲都冇咁老套啦

我頭先第一反應都以為係網上面啲人改圖既惡搞黎

會唔會真死

橋唔怕舊，最緊要四葉受

21話又係咋病

真死買十套

四葉號船員 Assemble！

真死就神作

真死咁邊個係新郎

春場

不嬲都係度

你話五月冇鍾意過風 我係唔會信

下一秒就入左保健室開餐啦

食包la

屌唔係真係一秒入場下一秒退場啊

"屌，快啲追落去啦，我要入保健室食雞”

情報圖最尾個張證實係惡搞

屌

二乃同三玖應該同一間房

同一格被屠

瞓醒一開又推咗幾頁

畀情報撚完到春場 個零月一個post變一話3個post

呢套算唔算連登開壇以黎討論得最勁既黨爭漫

無熟肉前不再發表任何評論

佢死撚咗啊
下一集係咪四葉吐心聲

突然覺得風死左都係唔錯嘅結局

之前學園祭太悶
而家集集都爆點 + 瘋狂被撚

草莓當年未有連登，點計

唔計LO 我都話明係連登開壇以黎

不過就算計埋草莓都可能冇呢套傾得咁爆
當年網絡又未有咁發達

我們分了他吧

暫時黎講應該都係，分成五黨咁多，如果計痴線佬同偵探數量就一定係

差唔多一卷兩個po

諗起就黎完真係有少少sad..
黎緊邊套仲可以擔大旗..
學不來回合制冇乜意思..ptgf正宮感又太強..輝夜而家得番個閃字

當年有追連載
覺得而家個勢勁好多
仲有以前套野其實評價絕對唔算好
係唔知點解完佐會反彈

投票揀邊個贏

當年係西軍
但其實我估東贏
第一個見其實好著數
BTW河下水希之後冇套掂

因為草莓個時間係同IS, Love hina堆神作比

但經過偽戀之類後，發覺收得正正常常已經好難，評價慢慢升番掛

當時東西兩黨真係都幾兜兜轉轉
果張1508 真係仲以為東城搞撚掂
點知...

偽戀算係高登年代 長期回合制 劇情唔夠連貫
不利熱烈討論
舖排咗百幾話鎖匙線索到頭來係冇用嘅
學不來強弱太懸殊
ptgf唔夠熱門同水原太過一支獨秀
輝夜係石上先有黨爭可言
家有女友姊妹係撚狗cycle

春場下一套

流石景套GE先係佢最成功之作

Sor9ly, 撚一花撚到咁,不了

一定要係五等分darkness

我覺得同佢一開波就俾晒5個你有關
好多後宫都係開頭兩個後面先慢慢必多幾個出黎 但係後出好多其實9成炮灰 只係用黎拖長故事唔想完
但呢套最少唔去到最後兩卷都仲係覺得個個都有機會

石上真男主

家有女友囉，拖到變乾屍都未見到邊個贏

身為四葉黨資深黨員
已經知道四葉不能勝任妻子一職
咁粗重既工作留番俾其餘四姊妹慢慢爭

反正四葉係前面既107話已經贏佐幾條街
結果已經唔重要

6E出左國我就棄能jor

其實我都係1235黨黨員
不過我覺得新娘應該俾4葉

彌子係王道
但私心想石上救真妃出火海

一齊返喇喎

姊黨又輸一仗

所以其實春場好成功
五姊妹都有fans

太拖啦 等完左先再考慮睇唔睇番

見到作者想撮合瑠衣同個廚師就棄咗

我都比較想睇石上同彌，真妃真係算鳩數

係LO屌 當年高中果件鬼仔想強吻6E我已經唔係幾舒服
跟住仲要小黑...屌

真妃唔逼害唔好睇

家有女友真係算鳩數
完左先再睇，撚狗仲撚過春場

結果都冇

作者想吸納NTR愛好者

照咁睇黎而家用呢個64話分鏡好小事姐

巴打識嘢

Ntr等本算啦
我鐘意睇ntr,但一定唔係正傳到睇

呢個真

成日最後果幾格都見到佢被迫害，好治癒

暫時自己排名頭3就係偷窺孔 IS 同GE

就咁一格仔，完全唔影響67話

用大半個上晝先追返晒個po
繼續扮工先
有肉先再睇

下期休刊，睇下今回咩成績
推到幾多PO

穩定軍心回
應該冇上一回咁爆既

唉,恭喜4葉la,都贏左9成

西軍都好大壓力
交往後又唔完被反殺機會好大
點知最後贏家

靜啦屌你

agger
被逼害係萌點嚟

扮低能⁴⁴⁴⁴⁴⁴⁴

所謂氣炸,都係五月黨

Ching39黨睇完呢個圖透接唔接受到

四葉要靜靜地贏

we are here now

出哂先屌

五黨既我最驚隨時下一話發現原來鐘意佢而入場
然後話唔可以咁做就馬上退場

會長輝夜唔玩頭腦戰都好睇啫
真妃得到幸福可能係另一種樂趣

唉，無得入架，除非要睇渣風講乜，如果無任何明顯愛意既說話，其他黨都有一絲生機

輝夜仲有得睇石上書記

作為黨爭漫畫
五等分可以做到多過兩個候補
冇中途登場嘅陪跑角色
冇一黨獨大或者過於弱勢
我唔知以前係咪真係冇，不過對我嚟講真係前無古人
以後有冇人可以複製到呢種成功都好難講

瑠衣果邊贏到開巷，陽菜黨表示渣都無得剩

屌笑死 如果係真四葉仲信咗嘅話真係

扑野先果個就係正宮

雖然陽菜隻豬俾個黃毛老師食左,仲要俾佢開發完
但我都係鍾意陽菜多過瑠衣

瑠衣求婚了 陽菜要自我發電了

我都係 家姐扑心扑命

同感，睇都係2人決賽圈

由頭開始睇，見到呢張...
「永遠是朋友」

睇到眼濕濕

但陽菜次次都係傷害下身嗰個,無論精神上定物理上都係
就算有幾件事都係佢自己on9而起,咁都贏到條氣係會好唔順
瑠衣雖然係重女,但佢同下身一齊經歷實在正面好多

呢套野好似死唔斷氣咁，反cup再反cup......然後又反cup
之後就棄左
想補返黎睇都唔知由邊次反cup開始補
而家係咪就完啦？妹妹笑到最後

結局再睇算

其實呢套家姐人氣係咪大勝 正咁多

妹正喎

朋友
姐夫

桃子先正

on9臭雞,話走就走
如果佢肯攤出來話俾人發現咗師生戀已經一早贏撚咗

前期真係好正

其實京都之前都唔差，京都之後真係睇唔明

一花京都暴走果下心諗
wtf?

一花個下真係敗筆，依家睇返京都仲覺得123on9，咁辛苦爭黎做乜，人地都唔要你

瑠衣係下身最低潮嗰陣走咪又係on9

佢好似話過佢下套想畫戰鬥漫

魔法老師

岩架啦 洗下底先
佢再畫戀愛推理得番4葉黨支持

最新幾集出左我，我睇唔到佢仲可以點反cup

五等份的戰鬥

係咪通常1400會出114？

呢排個時間都唔定
睇情報佬心情

知道條菜配一花之後咪轉左黨

預言家

差人做野 唔好咁多事

先係39，後尾一花
到一花黑化完變左弱智就轉左老婆

馬上上水

擺明唔係信啦
不嬲無論風講啲嘢幾咁9
四葉都會附和佢㗎啦
之前二重身嗰啲你唔係覺得佢真係信呀嘛
呢個似係感動到喊多啲

一花之後冇轉過lor好冇
你查下我username就知
因為世界賽先走去改GRF

想點？ 係咪仲要刺激5黨？

我都係咁諗
CV影響力好大

我已為grf係唔知邊個老婆黎

其實第四張圖係fake
唔係覺得佢會信 但係張圖好正拎嚟吹下咁姐

果然老師唔會編劇情編到咁垃圾 成班人俾情報師帶晒怨恨

三黨比情報師帶風向

你唔孤單

得氣炸了嗰陣
全部都有被害妄想

再加d四黨引戰

五月今集有飽飯食嗎

真係情報佬釣魚

想問尋日發狂堆玖黨有咩講
又話睇強姦本心靈又盛

大家都係m

五月好慘

張背影圖

所以我一直都話等漫畫出先評論
成班on9比情報撚完之後衝出嚟9屌
咩睇四葉輪姦本好治癒
cls

又話寧願五月突然發現戀心都唔好唔入場

iseethisas假膠
睇咗ptt葉葉號船長篇野會睇開少少
貼吧直頭出PO貼埋圖洗版
終蟈玻璃

劇本都幫佢諗好 風太郎結婚當日突然大地震 然後同五子一世入左異世界成為左勇者一行 然後又係一番龍爭虎鬥

真

唔好入9黨數，你碌去前面睇返講呢D果兩個5黨黎

我開始精神失常緊

當假膠啦
睇呢篇放鬆下

尋日睇ppt真係笑死

出左圖
全世界又冷靜番哂
笑左

熟肉可能又另一回事

屌有畫面

去到完個集都應該會不斷充斥住假情報/釣魚
之後互咬 好撚精彩

互相傷害緊

個飲品廣告真係

好了啦

作為首先係連登開五等分討論post樓主
或者你地唔鍾意d贏硬既漫畫
但簡簡單單就是福
ptgf我都幾鍾意
起碼唔會擔心女主會輸

依家我三玖仲等緊比人補多兩刀

贏硬先舒服
水原輝夜

輝夜女僕黨都知冇前途

我想睇陽菜有得反cup啊
原本夏生同陽菜分手都係一個悲劇,後尾見返陽菜都係拒絕夏生都係想為佢好

而家我睇輝夜最主要想睇石上

水原的確屈晒機
但男主真係3套入面我最唔撚鐘意

『最後の祭りが風太郎の場合②』冒頭3ページに渡る四葉と風太郎の過去回想プレイバック
・「お前に会いに来たんだ四葉」
「嘘ですよね・・・？」「う嘘です！こんなことありえません！」
結構待ったと言う風太郎、何故居なかったのかという問いに四葉は私の所に来るとは微塵もと
・引換券で手に入れた作りたてのからあげを四葉に食べさせて
「ここでお前と一緒に食うと決めてた」と告白＆四葉の気持ちを聞こうとする風太郎に
四葉が「ごめんなさい！」と遮ぎるやショックで風太郎が硬直「これでも勇気出してきたんだが・・・まさか即答されるとは・・・」
・とても光栄だけど上杉さんにはもっと良い人がいるはず、私なんかで収まってちゃ勿体ないと笑顔で言う四葉、一筋縄では行かない様子
・「みんなの方が・・・」「今はお前に聞いてるんだお前の気持ちを・・・教えてくれ」四葉に顔近付けてグイグイ迫る
・顔真っ赤の四葉、答えずダッシュで逃走
「あのやろう・・・っ逃がすかよ！」しかし逃げられてしまい足をダンダン踏んでイラついてる風太郎そこに五月が現れる
「五月・・・」「・・・」風太郎が意味深な顔、五月を見て何かを思った様子
・「あいつらは・・・」と言う風太郎に「四葉なら無効に走っていくのを見ました」「あなたが向かうべき場所は一つのはずです」
「余計な気遣いは傷つけるだけですよ」と言う五月険しい表情
・走っていき四葉を見つけた風太郎つまづいて思いっきりコケる
「大丈夫ですか？」と心配して近づいた四葉の足をがっつり掴む風太郎
・「お前の姉妹たちはみんな良い奴ですげー奴で大好きな奴らだ」
「あいつらの家庭教師をやれたことを誇りに思う」
「だがお前がいなければ俺はとっくにつまづいていた」
告白し始める風太郎、涙目の四葉
・「俺は弱い人間だからこの先何度もつまづき続けるだろう」
「こんなだせぇ俺の勝手な願いなんだがその時には四葉、隣にお前がいてくれると嬉しいんだ」
「安心すんだよ」「お前は俺の支えであり俺はお前の支えでありたい」
「だから・・・嫌いならそれでいい」「お前の気持ちを聞かせてくれ」
風太郎熱い告白、四葉は涙を流して聞き、「（言うんだ上杉さんが嫌いです）」心の中で嫌いを連呼
・四葉「好きです」 見開きでついに本心を暴露
「私・・・上杉さんには嘘をつけません・・・ずっと好きでした」
消したはずの、この想い 消すことなどできぬほど強く、深かった――――つづく！

即係四葉話ok?
唔識睇日文

初期的確係
依家好左好多

其他四個byebye
完

係
但好似未拆64>67個炸彈

風太郎向上杉講出心聲
去到最尾四葉仲掙扎緊,覺得講左心聲之後風太郎就會討厭佢
但最尾都係回應左
「我無法對上杉同學說謊了，一直都喜歡著你」

「私・・・上杉さんには嘘をつけません・・・ずっと好きでした」
四葉號以外既船員可以走先

最尾果句「我無法對上杉同學說謊了，一直都喜歡著你」

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 爽過射精

然了

勸大家冷靜下，唔知真實性，希望係堅料

今次堅係完了

ok 唔洗再睇

5黨表示可以
但會繼續屌4等分

風太郎硬直

好想睇個畫面

快

貼吧來源一直好準

PTGF個男豬用足100話無多無少,百屌成才

睇住先啦
我怕佢又打回原型
之前都開過POST講
最後都係放棄

同埋開po嗰條友不嬲都係比圖透嗰個
上次假情報都係佢親自踢爆

風太郎向上杉講出心聲
上杉四葉？

瀨葉真係做428呀妹了
唔使用法罪手法篡改戶籍啦

回應返四葉之前果個表白
睇到好感動 利申一花黨

假想圖

堅持到最尾一話
五月無錯，錯既係春場

5月係condom
一開始就應該將5月開解風既劇情比曬4葉啦
我就係因為呢d位做左5黨
原來而家風狗眼中係4葉一直支持佢

比我發泄下

嗰陣又話騙你的
而家又話冇辦法講大話
咁似d數學悖論嘅

揀CV其實應該都決定佐
佐倉同祈

祈妹真係次次都輸

咁樣被告白
邊有男人扺擋到

5月冇輸
輸既係我地
佢助攻得好開心
原來真係做緊4個家姐既媽媽

佐倉都唔見得成日贏
不過冇祈咁誇張

剩8話
4話俾四姊妹
真心想睇了

5月或成最大贏家

佢一開波自卑咪唔敢相認所以笠水扮呃佢囉
屌你當你有啲情緒壓抑咗好耐都未爆嗰陣
最後你自己都會忍唔住爆啦

枕頭+面對面+洗面奶

春場：我想撚狗了

如果剩四話拎黎bin都幾慘
利申四黨

話唔定風仔就係21話沉船

其實都係兜唔到99全員選妃

屌春場過兩日得閒先寫文屌

佐倉之前配晒

根據神父睇左咁多年漫畫既經驗
仲可以點撚

嗰陣都有人從cv嘅角度燈佐倉贏
不過佐倉配黨爭從未贏過
加上四葉前期真係睇落唔似會贏嗰啲
所以後尾都冇咩人提

我而家淨係想即刻衝出銅記買書

一人bin一話 最尾再黎個估新娘

頂唔住了

個人期待度：2>>>>>>1=3>5

結果未變成兩個都輸既人鬥邊個輸既氣場更勁

喺保健室有床

假如大局已定 其實仲有八話真係冇咩睇頭
除非你其他姐妹比d掙扎
如果唔係實悶到仆街

其實有冇邊個cv 係黨爭界熱門 成日贏
早見算唔算

你唔支持四號 你就係引戰狗
reading做得唔夠多

戶松遙成日贏

掙扎完我怕睇到喊

辣殺，相信春場，相信四葉
一早就會追住特典買

白婭咪輸撚佐

我本身有買開繁中 而家想支持埋日版

true story

但呢part老實覺得都算係萬眾其待

神父係咁引戰又屈4黨引戰

贏既唔知
輸既一定係祈妹
雖然一開頭本住輸既心態睇
但慢慢轉成真係入場就會馬上贏既心態

睇完韓肉先啦，好撚閃

愉悅神父

如果唔係咪會變到更垃圾
唔通睇d所謂既懸疑拆伏筆嗎？
笑話
定係睇四號同風仔派糖
兩舊都係番薯黎 可以演得d咩情節
唔靠其他姐妹四保一嗎？

虐但又要局住睇都係撚狗既一種

炸雞都比4葉食埋
5月出場既意義係咩

今集聽落正常翻好多

其實成套嘢風太郎都係俾四葉春場撚狗

咪屈 我中立善良

高橋李依算唔算
re0同惠惠

苦肉計=仆親

Re0其實算打和
係雷姆比老賊搞到訓撚左

條撚樣係咁撩4黨皮跟住就話4黨引戰

係喎 仲有瑪修同高木 cls

又話五月有炸雞食
氣炸了 氣氣氣氣氣

真係嬲左
餓親5月啦屌

好事黎，唔駛幫手助攻

RE0我最鐘意艾姬多娜
係唔係少見?

太on9

閃就由佢啦

不是吧 我撩邊個四黨皮
d四黨比我駁到一棟都冇wor

開post個陣就應該打埋4黨與狗不得內進啦，講兩句野就引戰

今次等埋熟肉先睇

笑死 連炸雞都比人食埋

瑪修冇睇所以唔知
但高木唔係黨爭啦
由頭到尾都係睇佢點flirt西尾咋嘛
都冇第二條女出現過啦

「能成為你們的家庭教師是我的驕傲」
「但是沒有你的話我早就被絆倒了」
「我是很弱小的人，未來還是會不跌的跌倒吧」
「這是這麼遜的我一個任性的請求，我跌倒的時候如果你能夠在我身邊我會很高興」
「令我感到很安心」「就像你一直在我身邊支持我一樣，我也想在你身邊支持你」
「所以…如果你討厭的話也沒關係」「告訴我你的想法吧」
唔好捉我文法上既錯誤同屌我詞窮

戇鳩漫畫

本身好似話佐倉一配五
出到黎 原來配四葉 都有d蹺妙

好

風太郎來了我帶路
希望五月晏晝已經食飽咗啦

雖然我都係其他黨(「我要曬」黨)既...但今集真係幾甜.....

Ptt班二黨仲好撚頑強

甜到成車糖倒落去

今集正常翻少少
除咗仆親嗰part

Yotsubro出嚟啦

從今天起，春場就是我大哥

下集餓暈入院

1235係咪正式玩撚完

四葉

終於坦白講出口
一直一直都
好中意上杉

PTT話 那些話聽到都想排卵了
原本好感動都俾佢地笑死

yes

四葉應該唔會要風瞓草地
下集變膝枕

做到咁白都好難唔玩完
定你想68話係其他人kiss

我岩先想copy過嚟

冇叫4個姊妹幫追
完全接受到
呢種派糖式倒追咪啱囉

準備幫手抬轎同整蛋糕啦

排咩卵

39黨表示： 有咩好嬲 ?
四葉呢話都幾甜

真，今集算ok
不過五月

你就係我二哥

算啦，己完39歸我啦

受唔起
我地都係四葉號既乘客

原來沒有，從來都沒有

有冇大佬可以講下
114之後可以點反轉?
可以點反轉?

係

想哭了

我覺得同一開始已經差好遠
諗住一炮過問屋企拎一筆錢搬出來做炮房
結果廢撚到玩PTGF仲要沉埋船
咁都不特只仲至少有兩條女倒貼+EX成日想出來翻撻
完全人渣級別

宜家諗到一心一意幫水原,就算最後失敗都已經好過以前太多

諗諗下其實流石景寫男主角成長都係寫得好好

呢話我估會有極速全彩

再反轉就好出第二部了

都有同一個大哥

呢到有冇香港區船長

完結撒花

餘下幾話 無眼睇個低能配風太郎

春場如果去到以前個質素，反唔反都冇咩問題既

平行時空

四等分的綠帽

都話倒追唔值錢，男人總是犯賤，留名等睇5黨燒書

四等分的sp

有下場應該去返嗰個韆鞦公園
一齊五姊妹屋企好似唔係咁好
上杉家又有人喺度

最鍾意你呢種反應

唔怪得佢以前話今年完啦
真係今年完
更加顯得出之前個人回係比人迫住要拖

反轉方法
整個Closing Chapter

奇跡的五人妊娠

鬼佬仲未放棄

喂你做乜撩皮

講分手根本就係存心拉低瑠衣,俾假希望姐黨
瑠衣宜家都話自己分錯手啦

三妹係咪要暗墮了

你老母生咗你個低能仔都幾慘

好了啦。。。
這也是命運石之門的選擇吧

close file 咁最後係後日談嗎

39係我架la

忍唔住笑了

妖4黨又引戰

舒服了

話說南戶唯巴打去咗邊

老實講無得反轉
不過解埋d伏筆佢先好完
好嗎

完全睇唔明 不過好撚閃

呢到d四黨見縫插針
然後話人屈佢地 笑死

四葉黨追左咁多集終於等到呢一刻
108集春場整喊四葉之後曾一度棄坑

可以

緞帶民們咪撚撩交打啦

Cc無得去音樂會

你可以改名了

五月連炸雞都無得食

恭喜五月有免費炸雞

會唔會幾年後講起五等分都重問緊呢個問題

風同428食曬

唔係無咩？？

恥笑輸家係炒股漫勝者特權黎
冇可能避免

好彩今話之前屌走左隻五毛

人地而家直接不演了不演了

腰斬post

但佢地好鍾意扮受害者先頂癮

畫五月出黎指一指真係多餘
有冇呢幕都冇分別

好彩我反二黨 企到最後

之前班友笑得咁開心
上個禮拜又屌得咁過癮

ptgf個廢柴二世祖

男主角廢到咁真係少見

原來就係呢條撚樣

呢個真

個陣千尋贏俾步美派天理派圍屌

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

畫五月喊住睇風哥追四葉
五月黨會唔會好受啲

條友到依家都重係見女就汲

而家呢幾套漫畫
最型嗰件係白銀

唔會 都係屌

嗰個咩黨都好都死全家啦

咁同其他三個一樣唔好畫咪得

圍屌還圍屌
但勝者見到對面老羞成怒
個種愉悅
唔係贏家體會唔到

屌走五毛，人人有責

和真式膝枕

起碼可以交待下
五場已經入左場

今次一日都唔駛就爆一個post

走啦咪搞我5月

白銀未食輝夜個心態同風有得比咁廢

最鍾意係石上
不過遲下彌子真係入場鬥學姐
可能又叫佢人渣石架啦

千尋派表示咪又係爛尾故。。。。。。。。

睇到學姐獻身多謝石上就冇睇

明明一隻韓文字都唔識睇但係睇到喊

I know that feel

講嘢成日得一半
學園祭一至四都有得錫
係五月得風太郎得個準備錫嘅錯覺
連輸都係得個疑似落寞背影
不如改名就二月半

都係爛尾故咁我寧願白婭贏
你又肯唔肯先

明明係其他人鬧四葉引戰先
因乜解究會變左係我地撩交打

究竟五月做過d咩

當年既艾露西黨

其實石上型好多
白銀同輝夜互做死狗嘅

感動嘅係
五等分po重返榮耀

已經急不及待想睇五月補習劇情了

75日

LC黨好似好少見
通常都係步美 白婭 天理 千尋 卡農
老師黨都應該多過佢

雙葉理央類角色？

完全理解唔到點解會揀左千尋,根本就無解釋到

石上真男人

其實出埋IF線
咪大家都開心

? 又撚多幾次？

算啦 贏家係大晒
其他黨都係摺埋算啦
嘈黎都無用

sor㩒錯負皮

其實男主嘅人格都好應該一套後宮漫畫嘅質素
但係好多漫畫家同讀者淨係focus囡

出game算啦

艾露西好似都冇撚入過場

老師個twist其實幾好
明明啲伏筆已經開始收緊
如果唔係腰斬我覺得唔會爛尾成咁

對佢嚟講 消防車>>>男主

出一條線係全都要

差很遠吧 對主線毫無幫助

我咪係 當年我仲讀緊中學
諗住第一個出場贏撚硬

ptt個兵團版主暴怒了

假如係我捧果個贏
我一早係出面開嘲諷post

感動我嘅地方係大家都識得不推文
應該係成個lihkg最多不推文回覆嘅post系列

推咁快好難追po

呢樣真，btw仲記得比你darling串阿莓

咁叻扭呔畫頭文字d啦 搞我四葉小天使做咩

屌你老母春場

等同金錢足球 黑哨 插水 MMA 勝之不武bla bla bla

三分已袋 理撚得你

其實結局邊個都唔係問題
我本身都好接受四葉End，但上幾集覺得垃圾
呢幾十集個問題唔係出係揀四葉到，
係寫得垃圾，再令人擔心揀完四葉之後出現既其他問題會變埋垃圾

神父仲係弱智，唔識用

ichigo真係不了

巴打你黎自邊個次元?

agger

想砍下蔥之巨人的後頸肉了

你條世界線邊個贏咗

所以我又輸左

臭莓就抵撚死啦

老老柒柒
112個時我擇晒名
邊個黑五月黑得好過份個D
一等113逐個挖出黎鞭
真可惜
所以4黨而家想報復我係好理解
特別係南戶唯個D

上集已經有人屌
風仔跟本一早揀定咗咁
仲要大家比佢撚十鳩幾集，然後錫埋1,2,3
垃圾風狗

睇左錯料以為扭左呔
自膠

小氣簿

轉自PTT
「還有五月
從第1話被酸正宮氣場，被酸五月巴，還被藏劇情
粉絲等的就是爆發的一天
結果咧？蹲的愈低雙腳都麻了
五月你怎麼沒感覺！！！
我...腳麻掉了跳起不來」

一個lunch返嚟又推幾頁

感覺今集出咗之後好和平，係咪我錯覺

五月

可惜你捧乜都輸

02天降青梅,邊有得輸

我都係估五月贏
我最睇唔過眼係四黨想串但又唔敢直接串人
全靠我比個引戰位佢地先出聲
多謝都冇句

食炸雞唔預佢

無錯由選妃個刻開始就垃圾，選4唔係問題，問題係無連貫性，不過渣狼根本配唔起123

02硬過鐵 書名加成 點輸？

所謂選妃係五姊妹自己決定
風只係話第三日會俾回覆

39咁婆都輸 唔知點講

前面先嘈餐食

其實點解呢張圖會紅

神父係魯魯修

佢地只係各自各去拉票,希望風會揀自己
又唔係風主動叫佢地出黎表現下自己

故線入面邊個話選妃唔係重點
個問題係喺春場到呀

五月 = 真 工具人
刪左個角色佢比返d戲份四葉可能成套野會好睇好多

咁點解初頭由同一花講五人都唔要，春場刻意要一花黨食哂屎

唔好咁，五月連炸雞都冇得食

我覺得等緊真正最終話
而家雖然都99%
但一日仲未完 一日都怕比人鞭

四黨表示今日心情好，歡迎大家隨便鬧我

bitchigo個黑人憎程度遠超依套野任何一個角色

愈屌你
你咪愈開心
屌

我鍾意你地5個
三日後會答覆
買果汁揀4葉仲由得39強吻我
但原來一早就覺得4葉一直扶持我
我都想扶持返4葉
當中我冇拒絕23示好仲派糖

風狗就風狗啦

講完希望大家唔好嬲
其實係一花開解佢叫佢簡

有無簡單總結下而家各黨崩潰程度

上一集一劍都劈到半死，有幾黨都仲爭扎下
今集應該斷氣喇掛

其實呢個處理手法算係咁啦
個人覺得風第一日同五人坦白既時候仲未整理好思緒
如果佢係突然醒覺自己鍾意4
然後最後一日走去同佢表白
反而仲奇怪

揀左先咪冇得食其他人 緊係食完先揀

真
仆街瘋狗

三玖其實攻得最耐，由整朱古力個刻己經表到明咁濟，不過三玖個角色就係要輸架啦，要贏一早贏左

我覺得呢邊大家已經好有禮貌
真係崩潰要睇PTT同百度

XX個角色就係要輸架啦，要贏一早贏左

1,2,3,5都啱用

M先想呃人屌，我唔會中計

連登都係嘻嘻哈哈多既姐
屌老豆老母都係要睇普通話圈子

發現39黨潛晒水
一二火力唔錯
五黨好似冇工具人得咁過份收咗少少火

未到100%肯定都唔大聲笑住

5黨既我一早冇呼吸啦
係仲有其他5黨垂死爭扎
一早叫佢地睇開D

這個四葉明明超穩卻過度慎重

Ppt好好笑

佢無同過一花講5個都唔揀喎
揀飲品果度佢係諗得耐,但實際上有揀到,只係春場無畫出黎

一花問風覺得最初同佢咀嘅係邊個
所以風咪答返佢你都有可能囉

二黨不嬲都係抱住未到最後果話都唔會放棄既決心去支撐自己

唔可以咁講，二乃都係去到一半殺出五月唔一開頭作死都搞掂

今朝見到百度有人直接自爆post圖 四葉果篇H漫

春場：可是那一天，我有了新的想法

跟本五條囡都唔係問題，
佢地最大爭執係各黨員互屌

好似我唔討厭三玖，但好憎支那同台狗啲三玖黨
都明白點解有人會憎啲二乃人

唔係話風認到係四葉咩

*四黨

真 最撚驚呢個

39用途=吸人氣唔洗比人腰斬

佢唔係話誰也不選咩

建議你睇一睇返倨時間線先

咪上百度啦 香港人

仲有好多收入添，好在我本身窮撚無俾出任何錢

追埋五等分就DEL

我都係上PTT多

春場條撚樣最勁係keep到個個黨都咁高人氣同戰力
相信邊個黨贏完 其他黨啲fans book一樣咁賣得

夠啦，出哂黑絲引黎大量fans入伍

然後輸撚埋

agger
樹大有枯枝
人多有白痴
一個合格嘅黨員應該識得掌握分寸

算la，佢乜都話無畫過，1235都無畫過

四葉號最敗家就係出咗個五毛

要睇熟肉

佢都親自表白啦
仲新的想法？
春場唔洗撈咩家陣

等k島ptt

重睇102話啦

呢層me同意
不嬲一花最叻助攻人

時間線點排風狗都係渣喎

發現大家唔係好接受現實,講事實都唔啱聽

又準備爆post

依家五姊妹嘅情感都明朗化晒
剩低風愛情side嘅心聲未明講
今集應該會講埋

下一話幾時淨係想知39有冇出就算

下下禮拜

啱，陳述事實都俾人串，下次直接答佢重睇算

試解釋買咗果汁，望住一花嘴同佢講“你都有可能”

101呀屌

本身佢個心已經揀咗
依家呢幾集又衝埋
佢之前講咩都冇用

同一花講佢都有可能係講緊鐘吻68回果個都有可能係佢
唔係講緊佢都有可能俾選中，分清楚

條友淨係串人，威啦威啦，你老婆俾渣風騎緊呀

一日唔開68話個kiss係邊個都仲相信

源頭應該都係貼吧個幾個漢化組

有無可能整返個香港人嘅漢化組
好似ehentai上面嗰邊廣東話h漫咁譯廣東話漫畫

1001

睇過 笑死